samsung s10+ 影相好差 ......

同一個場景
samsung 本身個camera app 影的相放大睇係完全冇晒 detail

頭髮變左一pat野, 影毛公仔 d 毛又係一pat野,
裝返個google camera app, 好好多

結論 ：samsung 應該係過度推高每一張相的清晰度同去noise, 結果令到d相冇晒detail而且不自然

銳化同降躁都好重手

你咁講會俾人當你Apple打手㗎喇

有冇啲相做例子?

影相麻麻